{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/tops-10-gangneung.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 탑스텐"
    },
    "text": "ホテルトップステンは江陵に位置するホテルで、金津海辺まで車でたった3分、江陵KTX駅まで車で40分以内の距離にあります。 ホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、各客室には薄型テレビ、セーフティボックス、冷蔵庫、電気ケトルなどが備えられています。 スイートルームは海の眺め、ソファ、浴槽まで備えており、特別な経験を提供しています。 室内バスルームにはヘアドライヤー、洗面用具、バスローブ、スリッパ、電子ウォッシュレットが設置された便器が完備されています。 24 時間営業のフロントデスクでは、手荷物預かりおよび両替サービスを提供しており、宿泊客の便宜のために会議室とビジネスセンターも備えています。 食事はバイキングポセイドンで終日提供され、構内のカフェではコーヒーを一杯楽しめます。 また、ホテル内のバーではカクテルをお楽しみいただけます。 ホテルトップステンから江陵オリンピックパークまでは車で40分未満の距離で、関東ホッケーセンターまでは車で35分未満かかります。 江陵の中心部から17kmの距離に位置しており、直線距離基準なので実際の移動距離は異なる場合があります。 ホテルトップステンは様々な設備を備えており、快適な宿泊を提供しています。 フィットネスセンターやサウナ、子供の遊び場、ゲームセンター、卓球場、カラオケ、ミニゴルフ、キッズクラブなどの施設が利用できます。 また、使用可能な施設としては海辺のスパラウンジ、フィットネス/スパロッカールーム、マッサージチェア、銭湯、蒸し風呂、蒸し風呂、足湯、プールなどがあります。 客室の種類はファミリールーム、ダブルルーム、スイートルーム、ツインルームなど様々な選択が可能で、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 食事の場合、朝食はBuffet Poseidonで提供され、雰囲気は家族に優しいです。 また、イタリア料理を楽しむことができるバー/レストランSky Loungeでは中華料理と夕食が提供され、ロマンチックな雰囲気が特徴です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトップステンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルトップステンは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンはどのくらいの距離に金津海辺がありますか？",
            "answer": "ホテルトップステンから金津海辺までは車でたった3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンは江陵KTX駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルトップステンは江陵KTX駅から車で40分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルトップステンでは無料Wi-Fi、薄型テレビ、セーフティボックス、冷蔵庫、電気ケトルなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンのスイートルームにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルトップステンのスイートルームには海の眺め、ソファ、浴槽などの特徴があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンのフロントデスクでは何のサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルトップステンのフロントデスクでは手荷物預かりおよび両替サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンでは食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "ホテルトップステンではバイキングポセイドンで終日食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンから江陵オリンピックパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルトップステンから江陵オリンピックパークまでは車で40分未満の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンから関東ホッケーセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルトップステンから関東ホッケーセンターまでは車で35分未満かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトップステンは江陵の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルトップステンは江陵の中心部から直線距離で17kmの位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 501
    }
}